毛孟靜喺BBC訪問入面幫手足講說話 重反唔反？

毛姨邊有人反

毛姨姨

口講唔割,雖然係唔割燒人個個,但批評/比意思就即割

毛姨係大眾契媽喎
最撐成場運動既人之一
割乜春

唔反

唔係話反佢
但佢之前個post 唔係幾尊重手足
語氣唔係咁好

毛ee先係對準左個重點

香港個情況已經係水深火熱
警暴、黑鄉藍絲斬人車撞人槍射人你唔講

走去割人用火

原來用火係超過晒咩tg呀刀呀槍呀

媽媽 十年 天倚😂

從來要對準政權 唔係popo

收皮啦，分化L！

人哋曲過頭，就話人割
割乜撚借力打力
提下啲淺黃
今雖有叔一燒
但舊有連儂砍
相比之下兩者可能不相伯仲
但前因後果大家自會明瞭

唔通你要佢出post話燒得好咩
公眾人物黎架

毛姨:火燒藍絲嘅行為野蠻如lennon wall斬人狂徒

連登仔自己捉錯用神話人割席
留名睇連登仔依家話人看風使舵

出現警暴某程度就係有獨裁港共政府

其實我反問緊
對唔住表達得唔清楚 冇心分化

推

唔好郁啲都話人割

推

支持

大佬丫
人地公眾人物嚟架
唔通要公開話燒得好咩
表現出嚟都要有政治智慧先得架

no excuse 要訓斥

唔明 毛ee立場系點？

不嬲係連登仔契媽反乜撚

示威者暴力升級就係因為你班所謂大國袖手旁觀
仲係度怪示威者燒人
依家係無辦法阻止警暴同藍絲呀

毛姨姨講得啱
幾時有人反呀

你個post開得好柒

用下腦

對家一定會借題發揮迫的泛民割蓆分化
而家就係要睇佢哋政治智慧嘅時候喇

我地想人地唔割我地
所以我地都唔可以因為人地一句唔啱聽而割
明唔明？

運動已經五個月
係人係鬼大家好清楚

無人反佢

你個標題cut走「仲反唔反 」
成個討論就會健康得多

幾時有反過？

不推文推你

提防分化撚，推

依家軍政府 但個政權唔係popo？

似係個記者睇唔清個局勢

何妖講就唔意外 正正常常都會講

有自己意見但唔割

唔通話支持咩

其實作為議員除左spin/ignore都無更好應對
弱智共狗議員都唔會高調話斬人斬得好啦

我不嬲都鍾意毛姨姨

唔好話MOee 美帝攸樣都要叫你peaceful啦

其實算係咁
唔通佢大大聲話哎呀燒得好啊咩

其實我尋晚都有少少失望

我愛契媽，講完。

契媽

支持毛ee

黑警你收皮啦你個仔啱啱撞車分屍呀仲上連登屌你老母！

我條女想咀佢

離地撚先會屌我地

戇鳩仔

港大藍絲洋學者話年青人參與恐怖主義活動

泛民條line係咁:

港共無視市民訴求，不斷火上加油，示威先升級

唔好再話泛民割蓆

唔通講燒得好咩

點撚解成日都要反自己人？

push

凡事唔好成日睇表面,777夠話真誠對話啦,事實上佢係唔係?

毛姨姨已經無敵

之前話毛ee 割瘠個啲, 明係咩人啦

對內係一回事 意見要比
對外係一回事 槍口一致

分化樓主，出動

大大力鞭出分化post的人

唔反，你要聚焦犯法，
你行出馬路已經犯法，
係未一犯法就係錯，就要割呢？

唔洗理 好多五毛一早Block左

老實講大部分黃絲一定唔贊成燒藍絲

毛ee都唔例外，但佢係外人面前一定撐返自己人

屌真係成個老母咁

佢唔post就冇野

成班連登仔睇唔明毛ee講既野就俾人帶風話割蓆
人地咪幫義士兜緊藍絲斬人在先 叔一燒最多係同藍絲同級

連登好多三毛帶風想我地割泛民 下次真係唔該睇清楚人地講乜 唔好咁易中計

問黎都多餘

批評都唔得 你係共產黨呀？

完美演繹對內對外

佢不嬲都無咩人反

名冇改錯
智商真係得30

底已起，弱智精神病支那狗一隻

未開始殺畜已經好克制
啲左膠嘅思想就係：
人地做壞事係人地嘅事
你做壞事就要 be condemned
而就算對方殺人強姦
你只係打爆玻璃，你都要be condemned

然後一步步用呢重思想去荼毒民眾
教人為左光環不惜將國家送畀支那、將人類推向滅絕
自己就沉醉喺嗰種絕對正義、絕對公平嘅自我感覺良好

咁都睇唔明你30都忟水

教材級
仲要英文版

從來都冇反過

毛ee如果你睇到呢度
希望你可以繼續為香港人喺國際社會發聲

佢做到咁仲可以割乜?

有時間冇野做都去搵淫賤聯罪證啦

根本就係警暴搞出黎
六月到依家發生咩
人民有幾痛苦

乜有人反咩

佢就係笑緊你地 批評都唔批

今次算佢兜得返

唔好再嘈啦！唔能割
集中火力去番三罷唔該

有智慧就唔會幾十年一事無成

又唔問啲狗殺左人強姦左人點解仲揾藉口

尋晚D人狂屌佢woo

好感動

叔一燒

毛ee進步咗好多啦
范國威就一日仆街過一日

問埋啲鳩野
英國佬快啲做野啦

bbc真係好撚仆街對支那就放新疆集中營
對泛民就不斷引人割席

邊個會反毛姨姨

無人反 要團結

部分連登仔次次都要人畫公仔畫出腸 堂堂議員係咪要「係囉燒鳩佢抵撚佢死啦」咁先得？612音響條數又係咁

唔好咁樣諗大部分得後生會明，要諗方法令唔明既人明，唔好大安旨意

反咩呀
事實火燒豬係極殘忍喎
唔通叫個議員撐咩
不過我哋係想隊藍絲呀

以未dq 既議員黎講
毛姨已經算係最本土個個咁濟
連佢都要割既話 立法會一個都唔使理

點會反毛姨姨你on9的嗎
不推文

毛ee真係民主最前線

今次邊有人反過佢

人地公眾人物 加埋外媒
無係果刻搶道德高地都算好

睇好耐先明

唔通話你做得好 燒多幾個?

其實佢係咪表面先和應外國高官
後實為撐我地

This is more than wrong.

炒車得多都識冷靜啦
利申 炒車專家

啜毛姨姨

毛姨

尋晚有成堆熱狗衝哂出嚟屌柒佢賣港
來來去去又係話咩泛民只在意區選之類啲說話

火燒嗰個演員嚟㗎喎 做戲

Solomon都有講

唔po先出事 細路你識唔識嫁

你智商應該冇30

反乜
痴線？

g chi

佢應該要咁做

MISS MO可以，佢近兩年跟得好貼

對己方的道德要求高於對家係岩, 因為只有咁先可以有更大正當性。當然, 不割蓆係好重要